[太叻啦]陳柏宇同iu合唱韓文歌《잔소리 (Nagging)》

只係學左幾個月，啲韓文發音已經練到咁準仲唱到出黎

片：

第一次覺得韓文歌咁好聽❤️❤️❤️❤️

韓國靚聲女歌手IU昨晚假亞洲國際博覽館舉行出道10周年演唱會，全晚唱出《Good Day》、《Twenty-three》、《Palette》及《Only I didn‘t know》等多首經典歌曲，亦唱出紀念出道10周年的歌曲《BBIBBI》，而昨晚更請來韓國男歌手Sam Kim及香港男歌手陳柏宇（Jason）擔任嘉賓，令粉絲十分驚喜。

而IU又與Jason合唱韓文歌《Nagging》，IU大讚對方的韓文發音好，叫全場為他鼓掌，Jason指11年前曾在銅鑼灣唱日文歌，今次是第二次挑戰唱外語歌，相隔10年覺得背外語很難，幸好有老師細心教他，而他又唱出廣東歌《霸氣情歌》及《後排慶功宴》。

講嘢果度好笑

IU❤

見過陳柏宇真人得米67,8
Iu 高踭鞋都仲矮過佢

兩個語言不通 謙虛佬互笠高帽

米67畀多佢 上年concert着對內增高喺握手位行先啱啱米7 好Q

Btw原來之前 好似係上年 iu有揾方大同合唱

最開心見到陳伯把聲同信心都返翻黎

路遙知馬力，只要搞返好把聲，一定仲有大把世界，所有負評同攻擊就當係鞭策